hmv係咪就黎執?日撚日send埋d垃圾email過黎宣傳

屌你老母火都黎
日撚日就send兩次垃圾email過黎
想unsubscribe佢老母啦
哈 un都唔撚柒俾你un呀
推撚到呢間咁嘅垃圾公司執笠

推

不推不是人

樓主你都無朋友 hmv keep住send嘢畀你 好似有人關心你咁 可能會開心啲

屌你呀